麥當勞醬 魚柳包醬

想知而家香港仲有冇得買
好想食

他他醬

肥仔不怕肥